{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023685",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1011708",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 라뉘(Lanuit)"
    },
    "text": "宿泊施設は計98室の客室がございます。近くの電車駅としては、6号線広興倉駅、6号線大興駅、2号線新村駅、2号線梨大駅、京義中央線西江大駅、京義中央線新村駅があります。案内支援言語は韓国語です。未成年者の宿泊および3人以上の男女同室での宿泊は受け付けておらず、これによるキャンセルや払い戻しはできません。全室禁煙です。使い捨て用品は有償販売しています。ご予約の際、客室指定の予約は受け付けておらず、ランダムに割り当てられます。駐車可能な一部屋あたりの車両は1台のみ駐車可能です。入室時間前に先行駐車する場合、追加料金が発生することがありますので、ご了承ください。ネットフリックスの無料視聴はセミスペシャル以上の客室から可能です。入室前と退室後の荷物の保管は行っておりません。この点、ご了承ください。訪問者のレビューは、コスパ良好な宿泊施設で、新村で最高と評価され、繁華街やアクセスが良くカウンターでのサービスも負担にならないし、客室とバスルームともに清潔で快適で駐車が便利で位置と清潔度の両方に優れていてよく愛用する満足度の高い宿です。部屋も広くてインテリアもいいので静かに休むのに適しており、最高の宿泊施設です。しかし、清潔さやサービスの面では改善が必要なようです。他のユーザーのレビューでは、部屋はほこりが多く蚊が多すぎて追加費用がかかる点が残念な点として言及されました。追加で有料チャンネルCATCHONとVOD再視聴が無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は計98室の客室がございます。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅としては、6号線広興倉駅、6号線大興駅、2号線新村駅、2号線梨大駅、京義中央線西江大駅、京義中央線新村駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語ですか？",
            "answer": "案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女3人以上の同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊および3人以上の男女同室での宿泊は受け付けておらず、これによるキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は無料ですか？",
            "answer": "いいえ、使い捨て用品は有償販売しています。"
        },
        {
            "question": "客室指定の予約は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室指定の予約は受け付けておりません。ランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能な一部屋あたりの車両は1台のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "入室前に先行駐車する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、入室時間前に先行駐車する場合、追加料金が発生することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの無料視聴はどの客室から可能ですか？",
            "answer": "ネットフリックスの無料視聴はセミスペシャル以上の客室から可能です。"
        },
        {
            "question": "入室前と退室後の荷物の保管は行っていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、入室前と退室後の荷物の保管は行っておりません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊者のレビューではどのように評価されていますか？",
            "answer": "他のユーザーのレビューでは、コスパ良好な宿泊施設で、新村で最高と評価され、繁華街やアクセスが良くカウンターでのサービスも負担にならないし、客室とバスルームともに清潔で快適で駐車が便利で位置と清潔度の両方に優れていてよく愛用する満足度の高い宿です。しかし、清潔さやサービスの面では改善が必要なようです。"
        },
        {
            "question": "他のユーザーのレビューではどのような点が残念とされていますか？",
            "answer": "他のユーザーのレビューでは、部屋はほこりが多く蚊が多すぎて追加費用がかかる点が残念な点として言及されました。"
        },
        {
            "question": "追加で利用できる有料チャンネルはありますか？",
            "answer": "はい、追加で有料チャンネルCATCHONとVOD再視聴が無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 646
    }
}